15萬，歐洲車 5座 ，少於6萬咪，咩選擇

我揸開 Alfa Romeo Giuliettta

認真問

果然係手手腳腳
連Giulietta都出埋 你想唔認都唔得

屌你老味
手手腳腳出齊
仲來個大臼齒

=.=........

無人正經答我

15年車仲要少過6萬咪真係唔多選擇
好多都係車行車
d人撞過俾人整完放俾車行賣

6年車要少過6萬咪 其實係咩要求嚟

假日車唔係唔得嘅